[父幹]以下邊個男人有最強父蔭俾個仔？

歡迎討論

火影無得輸

司令先係最無得輸
比個仔拯救世界 仲有幾條女比佢屌
怪就怪個仔太撚毒 + 佢唔識表達

悟空呢

誠哥